一招解決獅子狗

就係幫襯多啲吉野家

利申：外國巴

外國巴就 po d勁野啦

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

香港人一齊聚焦返重點.
五大訴求從未得到任何回應.

照妖鏡

喺外國整牆 有得諗

諗起尋晚大埔嗰班

平時都唔會食 今次幫襯下你啦

睇嚟都要發吓夢返一返嚟食次